小弟朋友作既rap song ~

幫手宣傳一下
大家幫手like下

你叫你朋友讀多少少書先學人作

邊方面

英文

尷尬病發作

農夫型rapper

把聲難聽

你咁好人叫佢做rapper? 咁我咪 rap god

首歌係咪用對講機錄?沙聲到仆街

好撚柒 返屋企訓啦

屌你老母

怕起雞皮唔敢click

一句講哂 你把聲好難聽

其他我覺得OK LA
但把聲真係唔得 好難聽

笑撚死